沙田美心閪餅大排長龍

真係有禁好食咩

沙田美心應該係咁多間美心舖頭最好生意果間，曾經見過咁細間舖10幾個staff。D人逼到轉唔到身。

支那人丫嘛 住沙田就知